林夕 何韻詩 黃耀明 陳志全 劉定成

到底有冇「藍絲同性戀者」
(定系唔會藍絲社群入面出櫃）

狂性慾
啊不是
鄺星宇

小肥鄧達智

果啲係通櫃 唔係出櫃

中國 禁同性戀bor

遲D香港 一國一制
佢兩個唔走佬米死鳩硬